鼻敏感好L辛苦

有無人屋企好似成日都好大塵，搞到郁d就發作
好想試天炙，不過20幾歲人先黎試會唔會太遲？